一人一個因爲疫情拖累事情......

我先

1. 旅行泡湯

2. 想收工後讀進修課程.....結果因為疫情收撚晒皮

3. 想約好耐冇見朋友食飯.....但冇人想變群組

4. 單身佬想搵女都難

廢就廢 唔好賴疫情

1. 工作好麻煩
2. 冇得frequent travel
3. 去唔到旅行

報咩課程都delay, 唉

想轉工轉唔到

+1

學資處交唔到資料 過咗deadline

蜜月旅行

拖累既野

- 以而家自己既經驗，本身轉工叫加30%唔難，因為疫情，難轉左，同驚就算轉到去做得7，對家忍耐力又低d

- 少左同朋友聚會

- 撞岩呢排搬屋，協調上麻煩左，辛苦晒阿媽了

好既野

- 本身半工讀進修緊，上堂變晒online，上堂唔洗辛苦去校舍，試過係屋企聽到訓著都得，考試take home有多d時間搵source

- 肯冒險既話出去開房平過之前好多

冇水游。

大把人返閪工唔夠膽辭職

想學游水都難

考車。。。

搵唔撚到工，頹到仆街

搵工
gym 做開既人會明有幾難受

真係可以令你一無所有 ，
事業 感情 親情 友情 全部都敵不過疫情

之前試過約條女出去食飯，食完諗住下場
點知所有想去既地方都無開
柒到仆街
咁就收撚咗皮
林奠我屌你老母！

去旅行 去旅行 去旅行啊屌！
仲有我好撚想係街飲奶茶啊屌！
屌你老母武漢肺炎！

屌你老母呀武漢肺炎

減唔到肥

主要都係旅行同轉工

畢業典禮……gradtrip……

可以酌情處理

旅行又冇得去 工又轉唔到

今年擺酒 比左十幾萬訂

呢份工低人工 忙嗰陣幾個鐘冇停手

冇得同女朋友拍拖去街

2月去exchange
3月尾反左黎
如無意外8月頭先反

單車環島本身諗住今個sem break去

因為肺炎
搞到遲咗三個月考試
證書遲三個月比
Bu又唔比後補
所以無書讀
要做野了

1. 搵唔到工
2. 失業
3. 降人工搵到份垃圾工
4. 職位都跌埋
5. 條career path錯撚晒到唔知點好

降人工

想去wh 去唔到

最後一年暑假結果要屈係屋企

轉唔撚到工都算
依家仲要冇工開

本身本旅行睇演唱會 Cancel 左
但留低儲左筆錢夠黎緊十次八次旅行

不要再說

聽日又要返去做到隻狗咁

Exchange

我都係
依家每一日香港好頹

見唔到男朋友

我屌你老母武漢肺炎 打亂哂計劃

搵女難咗

單身佬搵女難咗

自己大驚小怪
一早當佢廢病咪無事

溝女

Agree

係你廢咋

其實都係轉唔到長工(本身返緊part time)、去唔到旅行果D
想話搵野學下，車既路試就取消，語言資格果D既公開筆試又取消哂
返part time覺得浪費人生, 係屋企打機就更浪費人生

利申: 19 grad, 之前見工就見極都無回音,E家直頭工都無得見

割肥仔波

本身4月去日本睇櫻花，都預左飛唔到，但男朋友日唉夜唉好唔開心，問左好耐佢點解，先肯講原來諗住旅行求婚

咁求咗未？定再籌備過

出國比賽啊！

考車

冇啦疫情咁L樣 可能都唔求住

事業

過嚟隔住個moon 抱下
生活艱難

每日例牌要7點之後先俾我走 飯都冇得食

人生好似唔會變返好咁

錢同埋將來...唔知仲要等幾耐

移民

批得極慢

8月尾唔知考唔考到車 打定輸數

1. 冇得去旅行
2. 本身有份PT都要停
3. 好多地方都冇得去
4. 更肥

返工放工食飯好驚瀨嘢
營營役役，同朋友食個飯都唔多敢
冇得去旅行
報課程停下上下咁
啲脫毛、整甲、瑜珈、facial全部停曬

雖然好多娛樂都冇會好似好繃緊咁，但大家為咗醫護盡力stay home啦！

成日要戴住個口罩摭住個樣

轉工轉遲左

第一 一定係旅行
第二就同對象聚少離多 最後沒有然後

呢個疫情令我可以同一個女仔重遇，亦因為呢個疫情令我哋以後都唔可能再聯絡，真係好L傷心

自閉中

中意宅係屋企 冇咩影響

知道邊d先係心靈交流既人

轉唔到工去唔到旅行就基本野啦
失戀變得好難過平時一個月左右就冇事依加變左好飲永遠都唔好咁

冇咗grad trip
冇咗last day
冇咗畢業禮
冇咗畢業試
冇咗跑步 游水 攀石 行山

但係

多咗睇書
多咗煲劇
多咗踩單車
多咗時間同自己仲有屋企人相處

結婚

沒得叫雞

有無得退

Exchange咗一個幾月返咗香港
本身已經plan好曬歐遊

慘

真係要真係眼前人

去唔到朋友葬禮

屌你老武漢肺炎病毒

扑嘢

無啦 酒店好撚閪 無限次改日期唯有